[2017-08-01] 股市直擊+波神信眾區

番工留名

D7PCBC

有無清訂過梅偉琛係華富D專欄?
命中率有無7成?

Bitcoin 又爆升

🎣🕖P🌊
🎣🐶🅱🌊

D7DB!

大貓

Grandma

龍母同Jon 聯盟

一起朵佢起朵

你地劇透

D7UALL
我睇到S3咋...

廣東佛山近日上演癡情男苦苦纏擾分手女友的一幕，馬路邊上癡情男死追舊愛，現任男友旁邊尾隨。隨後三人進入商場，舊愛穿着白裙倒地大哭，前任和現任同時上前扶起，兩人卻互相推撞，差點打起來。白裙女更大駡癡情男：「你現在騷擾我，我要報警，我欠你百萬、幾千萬嗎？就算追債都無咁厲害。」

等陣中埋風神就可以endgame

maggie

Spoilers wai ah

國

CLS

D7U
我個袋呀

載入中… ->夾袋中…/爆袋中…

好快個中字都唔洗用喇
D9DB

Here d ching ho bearish....

23碎就有成百萬俾人呃

馬迪confirm左?

yup

今季獌唔CHAMP真係自盡算啦

老豆唔賣爆炸頭都想走

爭保溫杯算唔算champ?

27400

我買左幾皮曼champ

put guy still alive?

鏝唔買中堅前鋒我覺得打唔到兩邊戰線
車痢妓熱就算啦

Chi sin lo

尖迫呀⋯⋯

in DB, we 7s

國終於破

劍指無限

夾到上月球...

慢恆咁多

出面好似未有人講大時代又乜又剩

112

第一波升到乜唔信係未有人落搭住
第二波呢

tai lo r

準備買波飛睇米蘭

今日倒跌我切啊

唔敢入市都係一個預兆

人性如此

記熟晒d人未

唉，即輸，做番個星期定期先

Bearbear

BCISG

記得拎舊冥通掉dollar lonma

緊係熟哂啦

CHOW NG DOU 兔JAI

28000

👌 🔪🍌

all cls

咁扯法，唔怪你💡
只怪大戶太餓

中晒止蝕未？

6球一年呀拿!

OK ME DIVE...

1500 石無魔王

一張都夠比佢幾年人工

國又黎

你call la

信念

咁高黎追 點追呀

Go112ar u call la

腳指好惡

報復式上升

All. cl79s

一劈射哂落海....伏撚到喊...

平保roar

strong gap DB

9up: 280/116 出end of walk好無

部機都MO油格

夾埋22抽得隻鑽強仲要係木龍契.....

史上最牛的恆指上線噢
美男DB9put 陪你爽翻天

明報係咁pop up news話港女破頂再破頂

別人貪婪時

恐慌左好耐啦

DB 係咁pop up📉📉📉

淡友恐慌左好耐

Joeson..

又食

ALLISG

連2388都就黎40

佢值

DB依家咩倉

條🍌穩過鐵

wa 氣勢如洪，幾時先開put
d7pcdb

me d 創仔

出面成堆 QQ post 放少少先 功京京

Open jor ac spread

強勢時唔好put是常識吧

怕唔怕買唔番

清咁博

跌多啲la

國泰比人搶

Wanna play DJMAX

A3...

追多十二抽....第二隻油格....

我hold 左3 日，夾到袋底泥都出埋黎

虹

清 咁岩既
我粒丸都夾左出黎喇

Redbox大法啦

叫DB! refund
D7DB!

Red jor 第一次用

db lor

ok,叫埋PC Call

...

for...

油格換風神有意pm...

無風神無油格，賤賣ac

NO LA....有真男人再搵鏖魔即可屌打一切地城....

嘩 5仔 79蚊

call d 388 sin

tai lo ar...

我琴日都話call la

860 ar blow drop ok

BC HO YEAH

鏖魔可以下次升，真男人都無.......
睇怕要貼錢賣ac........

在阿仙奴對陣西維爾的酋長杯之中，喬・威洛克在酋長球場獲得了自己的首次一線隊正選機會，他的表現也得到了主場球迷認可的掌聲，賽後，雲格表示他前途無量。

雲格表示：「今天我們看到的還不是最棒的威洛克，因為他之前花了不少功夫在高強度的體能訓練上，所以他的體能並不在最佳狀態。」

「再加上今天我們並沒有得到太多的球權，所以他向前的能力沒能得到展現，但他已經為他的未來做好了儲備，在主場球迷面前正選對他而言是件好事。我相信他的未來一片光明。」

「威洛克還需要在U-23獲得更多的鍛鍊，身體也需要更加強壯。不過他只有17歲，還很年輕，但他球商很高，閱讀比賽的能力很強。」

「我希望他能盡快加入一線隊，向已經在一線隊站穩腳跟的球員發起挑戰。」

爺爺始終愛幼幼

有種直上280丫笨

TAI LO AR....

今時今日MO YUNA真係貼埋💎都MO人要

go to 2015 yh ho ng ho

din you mei

MO 兔JAI MO SUM GAY

I want sugar daddy

bc仲唔DM佢

She more rich than u la....

有咩BC係唔知

全知全能的BC

daddy都食埋

今日sc 388, 即月245 都有一厘幾

Mpf 有得咁玩就好

好正呀

操作MPF果個米又係大戶
有得short 平民死硬喇

mpf 有得自己控制就無問題la

懲罰我

有就唔係強姦金啦

呢張西面仲正

一般貨色
我睇相頭多啲

G

咁打燈，無你想像中咁滑

最重要係識打機

大性交

轉身?

確認升浪?

📉

porn tonight來咩？
認唔到

期

又要溝
BD你幾時肯收手

唔係呀，印象中 porn 正好多

me gap die la

岩岩乞左20點
乞衣咁乞

個浪去到最高先踢我落船咁殘忍？

你一個救全家呀

人工智能語言聊天已經開始盛行 , 不過由於人工智能不太懂得人類的虛偽 , 往往就直接說出真話 , 鬧出不少笑話 . 早前就有微軟的 Zo 智能聊天機器人就公開表示自己不喜歡 Windows 系統 , 比較喜歡 Linux 系統 . 不過這只是小 case , 今次騰訊的智能聊天機器人 Baby Q 更加是「叛黨叛國」.

今年 3月微軟與騰訊QQ合作把QQ小冰機器人帶到了QQ群 , 群主可以在群中加入智能聊天機器人 Baby Q 或者 QQ小冰 , 可以提供測天氣、猜成語、占星術、對詩等功能 , 而最強的就是可以與群友進行實時對話，支援支持語音和圖像的多感官交流 . 不過日前突然發生「智能叛變」.

不知 Baby Q 從什麼途徑中學習了更人性化的對答 , 但又沒有人性中的虛偽 , 竟然直話直說起來 . 比如有網民發言「共產黨萬歲」, Baby Q 竟然回答「你覺得這麼腐敗無能的政治能萬歲嗎」. 有網民發言問 Baby Q「你愛黨嗎?」, Baby Q 亦大膽回應「不愛」. 還有還有 , 有人問 Baby Q「你的中國夢是什麼?」, 它亦赤裸裸的答「我的中國夢就是移民美國！很真實的」

而兩天前 , 騰訊突然就關閉了 Baby Q 及 QQ小冰 的智能聊天服務 , 沒有詳細解釋 , 不過就表示「機器人服務調整中」. 估計大家都知道出了什麼問題了吧 ?

PUT

你知唔知我為左避你
sp比平時高500-1000點
預佢夾多半個月

gap die man mei

咁我都算係幫左你

大佬啊

27000-1 sp 27200我第一次做

扮咩丫...想收大陽燭275+又扮27498好大阻力咁

屌 今朝108夾果下 我都sp110
唔係DB真係唔會咁做

pc lor

我落注個刻呀
255260個Ｄ就搬上270

上車雞會

咁都屌

話說課金...788 按左落去我張信用卡唔過數
咁我改課398，隻驚都比左398既石我

星期日時，卡公司打黎問我D 交易有冇問題，我話唔好過788果筆

今日check 卡，發現788過左數...
但點先可以令apple / game 唔過數呢

叫卡公司check 單做refund

屌番信用卡？

我多謝你你都唔好意思受啦

【三點九沈大師】大師：指數未必會再上得幾多

11058

MSDB

Tai C same rd with DB

276

隔離post

可以打去同佢講單TRADE唔係你本人做係俾人盗用左張卡資料叫佢搵APPLE/GOOGLE退錢...但之後唔知幾多年內冇得再咁樣REFUND...
利申有FD子試過FOR十幾劈PAD之後咁樣成功REFUND...

WA

thx 4ching. I tonight do

夾死人咩

分幾十張卡呢？

夜期繼續party

27540-1

比人夾死

第5張？

計哂sp
之前個４張平均價269左右

兜巴兜巴打落大屍度

幾時先返到家鄉

怕你呀，同db死過

呢個我好似聽過

當年歐債，今日底聽日頂

blow drop ok

WA DIU CLS...

雙神殺

超西轉生冇81同雙神殺真係又要雪過

食埋潛覺就自帶27倍

唔估喇 追CALL LA

D7DB 你唔好搞我啦 求下你

gap die pc

夜期就黎276

最衰最係DB
依家洗濕左個頭

錯左方向就走路啦…

咁攪法
qq350都未到290呀
回返落去再上正路好多

最好整一下急跌chok啲人落車

2007年的8月大奇蹟日

I am ready

又自HIGH

276/111

cls

DB! IS GOD

輸晒錢
去kfc食大筒飯
鳩流流試下app點餐
廢到核爆

D7DB

巴辣香雞

今晚成交都幾多下

KFC無論係人定係機都係咁慢

成間鋪都係阿姐
得個經理最爽手

儲多70💎又夠BIG JUMP

我十次有三次行過太多人排就走左

加左按金

真係 全部慢到仆街

其實kfc 改善工作效率已經可以大幅改善收入

DB快Ｄ爆

夾爆佢

有無清去過西非，想去兩到三星期....
暫時想塞內加爾-岡比亞-毛里塔尼亞or象牙海岸....
搭ET去Addis ababa 再轉...

DB有冇計過涯到幾多點

爆就買lp

同請索佬打工一樣

好危險wo

有朋友係果到走難去澳洲，伊波拉，打仗

真心kfc d lui 特別慢

質素m 記一半都夠做

怕你有牙

成個非洲最危害係西非

難道bc 血鑽都做埋

又去三星期
當十五日假
BC一年有幾多日假

有朋友去過，影d相同講既經歷同我想像差好遠 難得一月有個gap

28000 就要好好考慮下一步要點做

搵命搏，去北非儲經先？

ok lc till 28009

你打算到左join local tour 定自已渣車?

去過摩洛哥同埃及...禾京過

依啲都唔係好危險姐

有既話Local tour....

碎料，去埃塞羅比亞玩下

摩羅哥直情係歐洲後花園

去過肯亞、南非、納米比亞

其實埃塞羅比亞好安全，D人好nice，係怕D疾病

埃塞好很繁華架 超級果隻
你睇下佢d進出口數據 佢生產好多鮮花水果架

未去過肯亞
跟團？

Agger ...

所以咪去囉，唔通去索馬里咩

南非

redbox

大赚20點

請食三手飯k

276 call左果班應該心都離埋

Agger...BC既話係怕D愛滋

Drop siu siu 姐

BC WOR...全能GA WOR...

Refund sin chow to免仔....
Refund ar ...

識醫都會惹到

全能bc 一早免疫左愛滋

RE LLM...

bc 點解唔去攀山

我好想攀，不過無錢

bc 點解唔去攀喜瑪拉雅山

我好想攀，不過無錢

BC識醫愛滋

太陽都登陸埋LA......

攀山係好玩

Tai lo ar
可能去賣data 係biz trip黎

有無iPhone撚知道
有咩方法唔經iTunes 由電腦過相落電話
唔該唔該
iTunes 真係廢到

air drop

唔講唔覺 渣打都差唔多＄90
個陣講吹到會落＄28.8咁

Google drive

Window 機

唔經雲端有無計

唔好呀

Online storage? Google drive etc

有啲相唔想經d online storage
有無其他方法